丁屋呢啲垃圾港英時代政策幾時廢除

一人一票拆祠堂

解決市民住屋問題 由取消丁權開始

有你份既話就唔垃圾架啦

700萬人 人人有份當然唔垃圾

人人有份既話就垃圾架啦

丁權=J權
唔廢得

全部入集中營咪ok
反正都土改，改盡佢吖嘛
當猶太人咁清洗就得架喇
駛閪咁道貌岸然咩

剷平南邊圍 還我大家園

點解要廢除 英國佬比香港人既禮物黎

BNO呢啲垃圾港英時代政策幾時廢除

結論：我有份就ok，我冇份就你都唔可以有

橫掂本地港人都無得住，真係唔起新都好

取消丁權一樣唔會起樓比香港豬閪住啦.

樓主好羨慕呀
叫我老竇俾你做原居民
之後賣咗個丁權 啲錢對半

魚蛋論